希望是毒藥之源

為什麼還要有希望

明明這輩子就只能夠這樣了

如何清醒 出生一刻早已注定

我在說美的可能
我幾乎不相信美的可能

我不需要看見重覆的醜惡

既然美不可能
愛不可能
痊癒亦不可能

我先係基中

錫錫